全世界一齊夾埋逼害淡友

唔玩啦, 比返d錢我

熊熊哈萬歲

只會繼續怒挾上去